[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4765)

屌你老母職乞又唔撚開PO

估到唔會開了

又唔開Po

On9

唔開po了

鐡爆Cccc了

全黑咪屈 矛錢買咁大

po 都唔sick 開

咁都唔入

有半場絕角

假封咁多次 到底主隊入波未

屌佢老母閪1001唔開PO輸十世啦

岩岩入左11.5b
corner gogogo

仲以為句我了係搶1001
原來係乞錢
PO都冇你點乞呀

12.5b

邊隊？

半7全11

仁川

韓假d演員等開個角球都扯哂蝦咁

啲球證做乜鳩

遲早仆仆下12碼

全部都爆角

仁川上呀

主隊幾球都差少少 半和玩完

有D主場雞

5萬？

主似禁屌返

廢鐵瞓撚醒未

即場冇野好買 等7:30好過

cls 廢鐵mma隊

即場和主盤

即係對家會入

+2

珍唔珍

絕殺角

主盤仲未死

撳屌對家入

漢堡憑咩讓咁深

hamburger角大?

我都諗緊

憑領先兩球俾人cup

最後一秒先換人

以為會補上補掛

半6全？

6

7

半6全12

7.5s 10抽10 HJ

屎特加點買

海登咸收工

我

BJ得唔得

買咩

lm

一陣係tg出

Gun

BJ可介紹何東姊妹比you

Ok 最右啦

屌，我買左9.5b

師兄見親你都嗌冇角

如仁川聯和/贏

頭20抽2派$800

可能有機會

又撚狗

岩神有料！ 等陣有冇心水？

7.5b,派錢咁派

唔中

lmmm

似和波

Lm

又撚

又係你呀老友
人生太短 買親都角大

LM

祝中

我買左11.5b

角呀屌你老母快角

仁川即場和

我想講 廢鐵食屎la
上場買你比人cup
今場又mma人

未完場 可能係比人MMA呢

我了

9.5b

支持

刷啊

最好快撚d紅幾件 死廢鐵

主隊單刀都唔中龍

又羊

7777777

淫川應該又會爆角

角呀上呀!!!

韓仔場場都角大

8.5s已死

黎CCCCCCCCCCCCCCC

馬會個11.5b低水過365咁多

-5C

角角角快角

因為佢係狗會

你食屎啦走數既廢物

88888888

888888888888888888

8c

講得好

7:30海登咸

真係似和到/贏埋

8888

痴線 高追好唔好 刷到咁癲

又刷

韓狗轉左死性 係咁角大

買左7.5B個位手足

又大波又大角
係咪邊個大戶買左細波細角

11.5b gogogo

7.5b上岸

999999999999999999

9ccc

上場韓假又係臨尾5分鐘刷左3角 CLS

咁快8c點入10.5b

睇唔透
海登咸個主場不敗
奧厄作客不勝
有半一高水俾你買?

99999999999999999

999999 -3

大岩神 同路重注左仁川聯

客隊唔對路
買左上盤買主補飛

-1CCCCCCCCCC
上!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

史9.5b 誰一起來

8.5

9啦 話口未完4角 痴撚線

似贏半

I

等收錢

呢D野分秒必爭

買得一注 唔夠貪

正係入到11.5仲要細注

9C
12.5唔夠膽入

下 回傳用手接 唔吹？

11.5未必開得出
11.5B?

on9韓職

球證:我話事

快角快角!!!

你食撚屎啦仆街

前足接唔計

我都入左11.5b 唔夠膽再追12.5b

Yes 半個鐘3角唔過份啦
主想cup 係咁攻 應該有掛

主NG!!!!!!!!!!

等佢落返11.5

韓假下半場可以好少角

仲有30分鐘比多4角黎

1111111111111111111111111

10

10 -2

10姐SOR

買左好耐啦
主4NG

10ccc

上啊!!!!

下半場先多 買左3次韓假角大都開凸

9.5B高水收錢

我知 但呢場兩邊都攻得
10c 祝中

巧多角

呢兩日全部韓假都後段大撚爆角

12.5b上呀

有無人敢入13.5b

肯定係有大戶買左角細輸死

Same road 上呀

真咩

真

唔好啦
留返D錢1930

10c

上啦屌

In 羅巴we trust

屎凸加角大 有冇手足

韓？

我買乜輸乜買咗13.5s 大家放心買

漢堡等落9.5s高水go

夾埋 上星期下半無角
輸到無錢買

浦項波膽3比2派200

客？

ok

等12.5b足水

有

同路

想問下有冇直播link?

唔好

冇可能....

應該主

無限角

睇細？

yes

唔撚係半3全3呀嘛？

goallllll

尋日半2全2啦
半3全3 基本野

打鐵佬

1:3!!!!!!!!!!!!!

角大連推2兩又中曬
唔好咁易啦

1:3

GOAL啦

Geled

廢鐵有冇咁勁..

仁川爆角
買就快

主你老母

打鐵佬！！！

無角了

咁都入

2.25 倍上盤

幾驚搞唔掂

主能夠 主能夠
我知他能夠

ng 終於有

我鐵

14C ady

客其他 10 1 100

德乙角細3x1

鐵

我好撚驚有人offside

14C Ft

即場咪又係細波到尾

111111111 -1

1111111111111111111111111C

差d4:1

I’m

11c

11ccc

唔俾補飛

哈哈

今日d高水上盤派錢咁派

有冇海登咸手足

客4 ?

漢堡？

有！

客5 *

主5th

係咁贏 好撚驚

1k怡情

漢堡大炒硬

次次都同個燈閪同路 屌

ft 13 cccccc

比多粒

比多個角黎收錢

繼續推

佢似德甲04

又等唔到12.5 dllm

最後逃生門
14C Ft

海

廢鐵

刷啊
屌你老味

海登咸上呀屌

人妻cup la diu

刷角啊,dllm

11.5搞掂

1212122212122122121

12

12cc

11.5b

12ccc
11.5 gel

12 差2

其實佢個陣容好勁

屌完即有,繼續屌

12c

漢堡爭氣啲喇

海登入未

勁就唔會第3啦...CHING

快 屌多角

話說點解唔見咗一敏巴

漢堡有Hunt 會輸

jumped

肯賭PO問依D好敏感...

10.5 -11.5 B
韓狗大角易到

佢唔起度應該陪女

屌你 d 韓國波洗唔洗場場角大呀

見佢貼左幾注輸既飛說唔見左人

半大✅
2.5b✅
3.5b✅
4.5b✅

德乙買邊場角大

德乙skip了，無喺德乙贏過錢

俾多個角球我

召喚ekin ifc gif

補時,補時有

9.5b gel

13.5b

角啊,dllm
一齊叫

第三都唔叫勁
如果佢地有運應該第一啦
個班底德乙玩哂

12.5

韓職比多一球一角

冇追其他po 師兄點解會咁講？

13.5b不是夢

買馬閪左14k

-2c

你係咪好耐無睇依隊西波

角呢,屌撚死佢

上場笑撚死

廢鐵手足有冇補?

all in ?

德乙細c 3X1

14C Ft
有冇人有跟
冇就唔再出了

德乙On9

買得1k唔補了

鐵全格

跟左 過burgur 上

特雷禁屌

戲中到先算啦

無啦,仁川無氣

ft 13 c

有冇偉恩手足齊齊練心

叫左14c出黎先

-1c

奧呃中伏feel

廢鐵會刷多個

齊羊

早段入兩粒鬆懈左
但一開波數史特加兩粒就知咩料

邊隊...？

德乙響未

整個連c牙

漢堡包爆c？

角啊,dllm

重有人信

泡菜俾多個角球嚟

2個得唔得

韓假差1c

角球去到14就好😖

入波啊

批准

快啦屌你個閪

韓狗是旦一邊入多球

入波未

泡菜入多球刷多角

韓假1c

唉 唔理你了

淫川廢鐵俾多2隻

角球角球角球

比多兩c你

仁川入返粒比我輸半好冇

無錯，係慕遜加柏

協議1:3

唔郁啦

買親德乙角都冰

劇本廢鐵多一角

你老母爭1c

1313131313131

咁撚癲？

一樣

中

13c!!!!!

13 -1c

13ccc
11.5 12.5 gel

廢鐵有冇多一粒

13ccccc

13,14衝呀 刷佢如媽呀

閪堡

漢堡真係又輸

屌你老母好彩無買

Gel

漢堡

burger 對家易到

13c
快入多球

漢堡又西

幫埋14既手足叫

企定定黎踢咁

漢堡我屌你老母

偉哥

比多c皆大歡喜

漢堡=04

漢堡
半大差一

俾多隻嚟！

信漢堡真係on9

13c

幫手足們叫多球

13 ft

cashed啦，仲要gel嘅咩

漢堡真係食屎狗黎喎 諗住信多佢一次

邊條傻鳩買漢堡呀

韓仔13ccccccccccccc -1
刷埋佢

淫kay 和cup 派一 5k

海登快手一粒先

14C cashed

頭先邊個話漢堡好撚勁?

im

唔出了
之前嗰啲一早中晒

漢堡躝啦唔想再見到你

今日全部高水盤派錢

12.5b手足

真 寧願skip

hamburger又閪

漢堡長追對家係咪已經可以上樓

好!!

Gun左雲 海登goal未

比多粒啦

勁係勁
季初咪勁

挽留！一齊叫14

漢堡癲撚到

泡菜入多粒

幫興旺陳叫

漢堡屌你老未..

漢堡陣容強主W有原「恩」
強陣

ching 有冇findjoliebot包膠

一齊驗腦嗎

漢堡我DLLM

勁到

1:4

爽死

４。５Ｂ 又中埋

掛住睇戲唔記得咗買…………

廢鐵好波

1-4！！

1-4

0:1

角細3x1

Goal 1:4

goalllll

漢堡 jump

1:1

burger秒速半大

11我信啦

一齊去驗

漢堡半大

漢包讓幾

半大

1-4......
我要角球啊

比多角啦

廢鐵勁到

秒追1-1

屌 岩岩打完jump又要打cup？

已經想買下一球 咁就入左

1/1.5

淫村呢隊垃圾,好彩我補左制鐵ng

2:4

漢堡撚狗咁撚賭仔 又想比假希望

漢堡呢隊賤種波

角大黨一齊上

其實廢鐵係咪已經14c左

0.75 球

韓仔比多c啦

1:4 13c ft

都係普通hg個啲流程ja wo
不過可以試下Kelly 都幾fit

屎半大有冇

準備

韓國佬啲走位竟然可以咁叻

韓國仔俾多1角唔過份

場波快上快落好正

我唔買廢鐵佢就正氣了，燈神無誤

德乙快

365 fake9人

特雷屍燈 冇角

✅✅✅✅

半大易到 漢堡半大goal

劇本真係13c,保祐14手足

海登2.5b針針地

手持12.5b gel
13C Ft 都好

中風賠率對家穩到

早知買漢堡包大

俾多隻呀！！

應該未, 而家13

14c手足上呀！

-1ccccccccccccccccccc

刷呀屌

真係港女？冇agent 冇假相？

有早知,今日買六環 中完唔洗係度叫啦

史特加爆角

快14c

一隻咋屌你老母

1-4應該冇補時
13.5頂住

比多C啊屌

咪係

大波波呢

泡菜俾多角大家開心

33333333

韓假角大冇窮人

有冇補時？

掂啦屌

無角

廢鐵14.5s 10 1 100

Cccccccccccccc

唔係1隻都唔俾我咁撚絕呀嘛.........

仁川6

OK

真港女 部分假相 有agent啦緊係 btw jolie好撚耐啦喎 以前bubble d女都有得叫

準備爆

漢堡11.5

1~2分鐘我估

屎1:0

Ho

嘩差d5:1

1:4 輕鬆

補時有幾多

2

場場入哂啦 海登快手啦

海入未

漢堡角大有幾多掃幾多

補2 14.5頂住

韓仔補2...
快撚啲俾多角

13.5s收？

唔會又0:0掛..尋日已經買中兩場

-1盤

好彩補咗13.5s

史 比隻角定下驚

史特１：０！！！

無炸！！！！

13?14?

又無開盤

半場0:2

how much? ptgf價？
梳 未玩過呢啲

屌,買左海登 半大
收得皮了

嘩又唔入

全客 入先？

頂你個肺咁都唔射

Who

123

13c ft

廢鐵 臨尾幾下都差d

笑死

最尾咁都唔入又無角

條條女唔同架喎 貼地啲咪2500

史特半大未？

廢鐵11射10中 入4波咁L勁嘅

漢堡4/4.5s

屌你史特加有c未呀

個鬼佬好想入波

海登快入，係咪要屌

13.5s dllm咁辛苦

漢堡-2
史特加-2
奧厄-3

我完全唔知點解上場咁都贏到

史力加廢撚到仆街

This is K-league

去日本玩啦屌。。。。
完全另一個ＬＥＶＥＬ
價錢仲平

好撚西憎d球隊贏到盡唔留手 廢鐵含撚

史刷角

淨係去過飛田 日本玩唔識日文好難搞

thx ching

12M!!!!!!!!!!!!!!!!!

同問

真,少左個種感覺

邊隊

飛田搵笨７的
唔比摸又唔比ＫＩＳＳ

你用ＬＩＮＥ搵好易搵
唔識日文都得

唉 咁都差1角

入左漢堡10.5s @2.04

Miss????????????

屌海登射失１２Ｍ

有LIN頭摸下
新手入門都OK既
皮膚真係好撚白滑又後生

海登 miss12碼

海登威你老母去死

屌你活登

半主都開唔到 漢堡都真係搞笑

屌你老母

去日本屌返大陸妹

海登又唔入12m

奧厄ng

屌海登我個2.5b

連續2場miss12

羅巴有無心水

唔入12M對家入了嗎？

半0全10 快

上場射失完今場又失？

又撚狗 12m都miss 含撚死啦屌

唉 今日真係輸撚左勁多錢
韓職又差1角
真係鳩到呢
馬又輸勁撚多
一日輸左2/3糧咁滯
月頭都未到已經月尾
真心呆撚左

屎特加快撚D刷角啦

日日都有波miss 12m

海登食屎

我輸左3/4份糧

miss 12m準備比人入
上盤針定先

呢個時勢買漢堡
一係就係綜援友
一係就失業廢青

睇嚟海登隻船幾大隻

冇了假波玩撚完

海登10.5S

我輸左人生

唔想升班

海登食左屎？

漢堡真係傻西黎

咁你份糧都幾撚多下

針

本身贏1K 點知次次差1角 越輸越撚多

師兄請係十分鐘內蒲頭留tg

漢堡刷角未

10.5

11.5

我補定位先

444444444444

海登咸手足有冇感到被逼害⋯⋯

留返買慕遜
都唔買漢堡啦

屌你西海登，半場前入返粒先

cuped

哇2:1

burger 2:1...

健三巴你中呀

cup?

GOAL

買咗大波呀屌...

漢堡cupped

2:1

burger 上盤原來派錢

講真 就算呢場贏到都係傻西

漢堡都開始俾力了，海登爭氣ok?

死韓狗爭一隻都唔撚刷埋

剩係今日jump ge

買左淫kay

我人工1xk only

-1/1.5

真係講得好

屌你漢堡反底呀?

一定再比人cup

直頭feel到玩撚完 買返細算

手持海登咸上盤 半大可以點部署

肯贏盤未呀漢堡狗

多謝大佬

下盤就會買 但係都可以比人追3球
不嬲季尾就會賣分

入錢...

史10c 海登贏波派

海登12碼唔入 吊

海登入啦，係咪要屌呀。。

漢堡10分鐘反CUP

史刷角未

海登漢堡生性啦

中硬

屎半大未

你買burger?

史特加一粒角都冇

屌你12m 又唔入，係咪好撚大壓力

屎冇角

度下場

閪包邊會咁正氣..
利申德乙skip

史特加又唔刷角

奧厄半客是夢？

好

半場就杯你 穿盤幾下就搞掂你啦

乜野盤都唔好掂 呢隊撚野點都會輸返轉頭

史特半大得唔得？

我啦

漢堡主其他？

海登現場對唔對路？

me

而家仲要望穿盤

咩話海登miss撚左個12m?

burger 555

健三巴錢又贏 又抽中

海登刷！

準備輸了

海登咪撚害人好嗎

串撚左制鐵同埋海登 要點撚樣補

買咗海登點部署

啱先3:30輸個D一埸追曬， 以後做廢鐵fans了

海登大波俾條仆街miss 12M

唉 入未

海登快入

特雷斯登史特加快入多兩粒

海登個feel 似入一粒。。。

可能好似賀芬咸琴日咁呢！加油 海登咸

好過冇...

海登唔刷呀？

呢期咁旺唔會掛?

見過鬼仲未怕黑

12m都miss dllm

今晚得咁少德甲

半0全10咪贏

希望海登半場前入一粒

陣間又比對面入就好笑

Gchi!

is time to buy 7.b

屎特加一個角都冇

應該會有一粒海登

漢堡刷未

少一場姐

半5都仲有得叫

海登大船係咪要變鐵達尼了

比個半2我阿起碼

Trebles
Goals: In-Play Over / Under - 1st Half
Under 1.5 @ 1.42
Dynamo Dresden v VfB Stuttgart
Goals: In-Play Over / Under
Over 1.5 @ 1.95
Heidenheim v Erzgebirge Aue
Goals: In-Play Over / Under
Under 5.0 @ 1.95
Hamburger SV v SV Wehen Wiesbaden

入未呀海登咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸

海登6.5 7.5B

我屌你海登咸，miss 左十字碼仲唔入

海登咸想點冇波冇角

海登咸俾力啦

史特膠半大未

半0
我所熟悉既德乙呢

屎特加夠膽你就0角 屌你老母

入未，海登，adksnznznzkkzmzmzkzbxjdzmxndkdkxmxnxnxn

又中0:0伏

刷啦海咸
dusjbdidnxjskamomsnxhcikensidnekmxkxksmz

我都中左伏

海登半場前入返粒

666666666666

10.5
11.5

比多c

史特加快半大

半0全 0阿 你老母

海登要入就而家入，唔係就下半入夠3粒

有冇人想入海登no goal?

0:1 HF

海登俾足掙扎得唔得

但你買上盤

好彩買中左角大果場

feel到奧厄fg

12m都唔撚入 molamola

不了

海登上啦仆街

77777777 好波！

快刷

半7....

全20

漢堡真係有運

海登認真未

Hamberg 12.5b?

-4
-5

半7全10 thx

海刷！

史特加咁都冇半大屌

海登咸快入

0角屌你老母

衝動入左海登咸8.5 9.5

同路 gchi

有啦

承你貴言

半7 角細係99%嘅波

半3全4 水泥GEL

屎比得一角 豪比乞衣？

半0 見證歷史時刻

韋恩真係賤隊 入一球做乜9

睇錯

屎特加 半0全0 屌你老母

史特加0c

屌你韋恩

半0全10！

夠薑半0全10

漢堡有下球？

機會率係125%

海win ok?

漢堡-4c
海登win plz

海登半0全3可以嗎？

Win夠2粒

可以

Sure

可以3-0

海狗波強2:2，有幾多買幾多

關你相圖撚事？話自己好撚準？

奧厄半0全3ok?

漢堡買角大定角細好

海登半3全12可以？

3x1角細
海登10.5s

史特加半0全10

Dllm屎特加 0角

笑左，好撚威？

太過份

海 1/1.5大

一針見血

屌你老母 低能仔

門狗好波！

next la 我10.5s

信心之注

準又唔夠我準 係度事後飛
即場 海 1/1.5大 大注

有冇機會半0全10 屎

高蛇都串

下埸

邊撚個呀 得蛇我就識

漢堡飽13
海登9 ok?

大岩蛇呢

上呀

海登想逼害手足？

有幾大注

160蚊

漢堡 1.08 主勝似層相識

笑左

Gun jor

硬係覺得海登唔對路...

海登應該頂多7-8c ft

硬係覺得漢堡會西,補個客勝先

似

海登等7.5s

海登唔入比人入啦屌

海登咸快入！！！

海登1-0

1:0

1-0！

goal!!!!!!!!

咪入左

海！！！！！！！！！

海登one more please

講多句

1：0比多粒
中注左

終於入

撚半主

Finally!!!!!!!!!!!!!!!

入呀，即刻射左啲精出黎

goal !!! 差一球

海登海登海登海登海登海登海登

勁燈 thank you

入咗啦屌！ ho ball

快撚啲456

有料

咁咪好但都會補

入多粒，唔該

快撚手比多粒定驚

一講就有！ 上啊

og

1.86 fg

Shit恩同我頂住

我個半主又黎下半即入

海登-2

漢堡刷角

賤種咸入未

我好少比料 比得預左你 你跟左既話 我會講三個字
你 同 我 定！

48分鐘定律

牙叔我都買海登

海登fg
海登頂住個win

咁樣撚半主

海登4c

漢堡三格吧

海登

海登終於

德乙全大波 please

海登第2球？

漢堡咪半7就唔刷

臭厄輸波刷角

史仲係0cccccccc cc

偉哥入未

奧呃錢

屎特1:0 ft

海登海默 5c

海登next goal?

海5c

比多粒 大注左,你老母閪
160蚊

屌那星入唔切角...

Gchi

漢堡入多球ok?

漢堡唔好妹啦屌 又想輸咩

9點半有冇料?

全場0角比我睇！

漢堡11.5b 叫唔叫到

burger-5 唔好冰

-10又收錢

轉頭返到屋企先睇

角角角角角角角

支持性愛巴

屌漢堡飽唔撚刷...

刷Hamburg

漢堡12.5b針屌

刷角入波thx

漢堡海登鹽入多粒

繼續刷繼續入波

唔想輸半，漢堡包

將功贖罪

又冰 屌你老木

同求 thx

洗唔洗補無入球

海登入

有無人識禁返365網頁版條總結BAR出黎

門興又轉番一球

鳩柏得返-1

包包刷

漢堡冰角

咁踢法踢多90分鐘先夠角

我識 派我200上門服務 留tg

漢-1
海-2
史-2

快啲入球騷

漢堡入多球喇

史特加-8

888888-4

海-3c

海登整多粒please

屌你老母 芝士漢堡

海登 漢堡刷角

上門就第2D 服務啦
真心求救

2:0

又入?

1/1.5大收錢 輕鬆

2-0

-5c
快刷

2:0 GOAL

2:0！！

即買即入

海2-0！！！！！

漢堡快入

精神

屌 斷史角大
屎家軍我屌你老母

1.5 大易到

2-0 爽撚到

即有

海登勁到1

宜家只需要刷角

4.9倍 2.5入球大 上啊

漢堡對家12m

漢堡又閪

韋12m

漢堡汁落去吧啦

好撚容易,頂唔順 又索1雞

高水上盤派錢

邊個買左漢堡上盤話

漢堡咩料啊屌

2:2 goallll

12碼變角算啦

12m變c ok?

漢堡閪

@得

漢堡22

2-2 韋恩高水開埋

dllm

🤫

漢堡要刷角

等睇漢堡俾人cup撚埋

買漢堡真心傻閪黎

講多幾下

海登好波！

榜首no eye see

漢堡究竟要閪幾多場……

海登
快手繼續刷

漢堡done
史-2
海-1

大波呀！！！！！！

漢堡真係賤種黎

屌你老母臭閪

漢堡9c

漢堡要爆角了

閪堡深盤點買得落手

口術燈撚到